依期一齊旺!大家唔好jump ![281]

slow

lm

1001又唔開

3左

1.9

又係唔撚柒開

冇人開屌

仆街運贏署184709唔拎開

利大波會唔會穩d

運贏署我屌你老味

大家準備好搭船未

利大波

上個post最後1001條垃圾想覆番你 原來唔比問架？

我有一排忙少左上黎唔知邊個打邊個問下都唔得？

Btw盤仔去左邊

大船係咩

半客小船 仲有冇人上？

羅馬

引主

大船未羅馬4:0

AIK有冇咁正氣

羅馬40:0

如果真係 不如直接宣布羅馬冠軍啦

信美斯巴
半主全主

天狼星大船

加密啦屌你

Aik人就係咁買 飛就係咁回

跟

美斯直接轟5M 落去, 睇下客仲回唔回飛

Allin了半主 主其他

應該會落幾格

主能夠

5M ???????????

ALL IN左 主WIN, 高水

屌咩加密啦

跟美巴買主

每個POST都有D人唔識加密

美斯巴出半主全主高倍
呢鋪fatfat了

美斯巴冇5M? ???????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????
但美斯巴唔會咁癲既

AIK半大

主勝 跟

嘩 天狼星 好波

Allin 跟美斯天狼

其實係個黑哨
本身應該gel左

等陣追返條數啦~
唔驚既

美欺巴最後點用筆錢

派左d錢比波台手足

迪清goalllll

AIK買半客好定係盤好

我法國今日啲波多數同美巴神對左

In 美巴 we trust
窮JJ雞仔注跟咗

唔使咁呀 人地贏錢你又唔會少忽肉 做到咁小家為乜

要羅馬了

aik 升到1.93

跟左美斯巴打
重注左5000天狼星盤
希望中之後今晚等利記果埸

Aik咁升會唔會轉平半？

有陣時你地輸錢係好合理架.

有冇人 要大波

好耐無追波POST
想問當年Betting gor咩事？賣料？

要還

羅馬lemon盤

大船必沉

Aik又回

betting gor同b gor唔係同一個人

有

咁點解唔見左人既？

終極反手Gel

等一鋪巴出黎GEL頭

叫美斯落150k落客到客咪落番

150k影響唔到

今日全泥宴咁難賭，但跟美斯巴買加少少自己心水都執幾百 不錯

回飛落飛又未必關有冇人投注落去事既

呢樣我都唔肯定 好似係個排輸太多 但仲見到佢係其他post出現 加上啲人已經去晒第個post

仲有效架咩

都唔知買唔買到飛

手足羅馬迷？

講真 咁樣出假水呃人都幾撚cheap下

竟然有人識

有錢會買唔到咩

我唔理半場贏左先ok

AIK 半大

租架直升機喺球場上面停足90分鍾

我真係未見過天狼星呢隊垃圾識入波咖屌你老母迎一季

同大船對左 @1.99 天狼星下盤 坐輸半博全

和 下盤

典會唔識
以前好準

羅巴？

1點買？

Aik盤

正路買主

上次贏完

博你買客再贏

姐係一定梅花間竹？

天狼星無理由輸咁多場

超重心

同路

咁撚易估就無窮人

CFu AIK

大胃B.B.love# #

中左aik半客既話跟你推一口

呢到大把人唔識

林巴呢？

全世界大船鳥

屌上船算

而家買船飛

林巴訓左

成班當左波係馬咁怕會走光？
買得果少少 甚至美欺既平注都唔會對個賠率有咩大影響
唔好再ff咁多 又出埋啲反水
成件事好無謂又無品
祝反水既你地個個買大開細 買上盤開下盤

成班傻鳩玩埋啲小學雞野
笑撚到仆街

買大波兩邊叫下

岩 咁樣呃鳩人會有報應好認真 無品 依d人好快輸到仆街

小撚氣到呢，我都祝反手輸1世
街外錢齊齊搵啦 阿媽教發財立品
大不了咪加密羅，硬係自以爲有會員高人一等

一鋪過都做咗忠心嘅狗

你條撚屌反手GEL開

又嘈交

搶口到拉唔撚住

大家一齊專心屌波

長毛有骨氣 一早知

食晚睇飛大戶落囇aik

只要大 咩波蛋都得

依隻狗閹撚左佢就岩

Aik1:0

0:1

01!!!!!!!!!!!!!!!!!

糕？

0-1 AIK FG

aik goal

01

01 AIK

糕

goal 頂實

針

客goal!!!

太快

天狼星jump

Love u aik

繼續上

一鋪巴GEL頭未

頂住 2345

咁快

俾多幾粒！

goal

M聽

諗住等高水少少入大波 點知咁快goal

In aik we trust

成班9樣贏錢 就自以爲天之驕子
賭錢咋
真心奉告一句 經常當自己輸緊 您個人先唔會囂

所以一無聊就會上黎睇笑料

所以呢？無責任嘅？

當你贏到5,000,000 你估你會唔會囂

個教練好似奇異博士

屌波就屌波啦 講咩閪經

無錯 一囂就會輸

準備gel頭

笑撚到，分析埋乜撚驕子，又乜又柒，做乜撚事

前幾日先踢完場 AIK 對天狼, 2-0. 天狼仲要幾多場連敗, 真係呀婆都識買, 咁都比人FAKE 到. 賭咩波, 盲跟番馬仔咪算

一鋪蛇呢句啱聽
賭波呢啲不嬲要自己買自己嘅
死跟人哋心水有咩意思

正常人士佔少數
笑料特別豐富

可惜你未有本錢贏5000000

個球場好細咁

即食 首隊入球

波踢90分鐘 唔洗咁快gel

最好完場先好出聲
唔係驚你比人話你大燈

咁撚識波出十場睇睇

加油Aik

下半場先ok?

AIK 屌緊呀

反GEL行動正式開始

咁撚快gel頭，痴線

有冇人教點補可以不敗 想學下 買左aik

主ng一路落

落去食番個早餐先

瑞超除左哈馬比，仲有無正氣波呢？

3/3.5b有機嗎

羅定利好呢

入波

兩邊都想要

咁快補不如唔好賭

成個po3分1就乞美欺水 3分1就反手gel頭撚 最後3分1就笑料黎
想搵人傾下波都難

1-1

真係

11

屌

半大輕鬆

提左

下一隊入球 (第2球)
主 @ 2.8

1:1GOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!

呢個post 美斯變左神
個個都跟跟跟笑左

咁快半大

我就收錢先 盤果d慢慢 gel 慢慢屌

gel 啊啦 屌你老味

半大3倍

個post好有趣味性

下盤紅毛泥gel

半細

Cdrom(s) : 美斯巴好準啊

泥鋪幫你gel行個下盤佢

爽

aik

盲跟到連有無錢收都唔知最撚啜核

Ok

岩岩先開波gel乜撚野

唔補依家冇得補

下盤紅毛泥again

因為你冇落GEL

呢個天狼星下盤 100%

天狼星要反底了

有冇直播link

一鋪蛇

未踢完就懶醒

前幾日先踢完場 AIK 對天狼, 2-0. 天狼仲要幾多場連敗, 真係呀婆都識買

半大易到....
不過無買

2-2波膽ok?

未完場gel乜撚

屌你老無

你都係收撚皮算
你賭緊瑞超呀on9仔

Molamola

睇波屌波咪算 扮咩大師出黎柒 好肉酸

半2全2大家點睇

其實點解要反手？
驚賣料佬？申請個連登ac有幾難

食屎啦 半一上盤 又豬

不了 客要入

認真 難D 呢場可能半二全二

比個半客黎睇下啦

劇本

戇鳩仔有排俾人bin

嘩屌 AIK禁屌到 入個NG先

屌你老母AIK食屎啦

貼堂

半客

輸咪輸囉
實係有贏有輸架啦

嘩屌 禁住個大禁區黎屌

有4球！

我就買咗AIK 嘅
不過見到條柒頭扮撚晒嘢 gel到咁 一定要撚下先得

aik 比粒啦

入定主ng都得了

開個半客啦好麻
大家開開心心 訓個覺啦

陣間利狗大波是100%的

aik未上力啫 入直路見分曉啦
今場aik起碼贏2球

做乜放煙

羅馬晉級

天狼星放狼煙

21

shit

屌你老母AI K 你到底有咩資格代表瑞典打歐霸， 你有咩資格做班霸？

沖個涼就兩粒

Aik 識做啦 入粒定定驚啦好麻

主goal

2-1

大船又_

2腳入2粒

瑞超真係買大波算

無了

又要貼多次

2:1

美斯巴好波 我地cdrom又羊

一鋪sir夠鐘入客win了

笑死

屌 冇啦半客凍過水

Jump

呢張大d
bin佢老母臭閪

專登登入感謝

下盤惡過狗

aik dllm

2.5b 易撚到

13倍反勝咁快

無眼睇

主ng有成3倍幾

gel啦gel啦

下盤cashed 瞓得

唔洗緊張 好快開半場波旦2:3

2:1
波強就快jump

3.05ng

大家坐定定等收米

考眼力牙家陣

下盤日 水泥gel

兩日前先贏完2:0
馬會都揀呢場黎開盤仲有即場
唔係好有信心斬鳩你班賭仔都唔會咁做
真係阿婆都識買

咁快gel

客其他又近了

最後逃生門 主ng

瑞超得一隊正氣波

場波仲有六十分鐘 不過都係訓算了

無信自己要大波

22完場咪碌柒?

射2入2

哈馬比

Aik

不用緊張

咁早講 下季先講呀嘛

下次都係買大波算
暫時挪超，瑞超，日職，日乙都搵到正氣波長追

師兄好有見地

自己諗

派錢咁派

痴線 做咩又交曬交

1:1果陣買左主win 同3.5/4大 希望中得曬兩注

MESSI
下一隊入球 (第3球)
主 @ 2.96

打

我講呢度

加油呀AIK

MESSI

上盤

睇po好睇過場波

賭左兩日一蚊都未收過 夾埋妹走左成千蚊

唉 輸清曬 訓得

挪超

阿婆都識買wo 你仲買上盤

Aik 半和唔到 上盤都死7成

除非奧雷上身

整個半和黎

我度左好耐，下次9買

必中料咩，咁黑心水9人有乜為，自己攞黎柒

奧雷

買左幾多

上盤穩喎 咁驚做咩

下盤穩撚到

炒曬車

奧雷果場假波黎 上咩身

aik入多2球就贏啦 唔明驚咩

其實你反手得好肉酸

係就正,一陣升到40幾倍入番條客勝

呢句好熟

無買點反手

有更衣室既

屌去瑞典，個場咁撚閪仲可以攞嚟打職業聯賽，投訴啦

見半客咁高水買左半和
點知開半主

未完場呀

開半和啦屌

半和

如果cup 到就一定係假波

下盤gel

撚下好

JJ插地巴打出黎回應下啦

好在有補天狼下一球 2.96買

勁多後備2.0

做乜鳩 變左bin c post

都係個幾隊喇，次次都大船
不過呢度好多人都忍唔到手買埋其他隊

主ng

阿婆波 大家都唔想bin
但有得bin典解唔bin

成日gel抵輸啦

有贏就實有輸，最多咪度過下場

我好似第一個就燈

仲話撚cdrom

買左和客
冇lu

上盤點補飛

無嫁啦

唔跟美斯巴買下盤 抵7你死

輸緊點有得補 咪玩啦

屌 場波踢左7分分就出後gel
唔係場場波有d咁既柒頭架
大家好好珍惜

果d叻仔黎
唔講仲以為場波踢完上盤開出左咁款
咩撚cd rom笑撚到

真

立於不敗之地
主客和 星期三 16 天狼星 (主) 對 AIK蘇納 (客)
主 @ 13.00
和 @ 5.60
客 @ 4.70

呢位ching six buy

主仲有1.76allin

贏少D當買保險

可以安心訓覺

每條買5m?

50蚊咁大把

多兩個0就fatfat

半主中左 fg唔中添

開過主比你

2:1 主勝仲有1.72 , 客好難唔cup

奈何不是大蛇

多謝

直插主勝

我屌你老無吖

真
前幾日先踢完場 AIK 對天狼2-0
天狼仲要幾多場連敗

半一盤半場反CUP過5倍通常CUP唔到

召喚反cup子

大有大玩細有細玩嫁姐

有冇人可以話俾我知究竟主隊而家做乜撚？

和就夠做啦

2:3波強

客做咩撚野

半主5.25 cashed , 買得一百 好過冇

踢7人場，對手移動紙板

反cup就收大波 唔反就收主win 和波就收我皮

識波

2:4 好唔好 係cup 就cup 盡d

無橫財命一注過100蚊必輸

半一上盤 贏就贏一半 和就輸哂

2:4我jump

補和囉 可能3-3 呢

半場3球 大細中位數得4/4.5細只有低水
大實開唔到 下盤穩

有賺就得啦 賺個加大都好

2 2殺撚晒啲咩大波主勝上盤

呢場開半主全客
Gel頭撚唔洗驚

預左會cup

美斯冇上水？

想直屌客w

美斯係邊到?

陪讀書童咩屌你地

gel頭撚又贏一po

羅馬好似真係強陣

祝一開始重注天狼星既巴打贏大錢

痴線 呢兩日多左咁多人jer

講多100次唔好買半一上盤

呢幾日日日都講一次

因為有七成都開唔出

屌你老母用艾沙拉維

比人2射2中

歐聯都唔強陣仲成世界

緊係強陣啦屌

aik個龍 守龍唔比用手?

沙拿以前都係羅馬後備

隻gel頭撚啞撚左

利物浦 後備

今日輸到仆直

#46042

利物浦好多後備

仲唔深潛咩

西箭開過幾次喇

下盤gel？

艾沙拉維唔好咩

最後關頭縮左沙
只買主客和客勝

美斯巴去左邊

半一上盤多數出後備 係咁上下

買左下盤去慶祝

雖然唔想猁入決賽 但真係睇唔到羅馬有咩機會晉級

利物浦(客隊晉級)1.02

唔知頭唔知路收下皮先啦

晉級就冇 睇下有冇機贏波

唔只一個啦

艾沙拉維好似踢得OK架

Alk jump

三千巴好似收哂錢？

都話半主

追和輸一半啦好嗎
反杯就有難度

到底客隊發生咗乜野事？

你老豆今晚汁幾多

想

check

咁樣打半場
唔輸一粒都新奇

半一喎

半大點睇

追和都輸全格wor

唔好再美斯巴前美斯巴後啦
叫到美斯巴出嚟又影響唔到場波
比啲空間人哋度下一注唔係更好

執左幾多
下半場到aik啦掛

半一呀

AIK一定cup到
前幾日先踢完場 AIK 對天狼, 2-0
天狼仲要幾多場連敗？

屌 記錯
咁就杯佢老母啦

買左AIK ng
我連豬左8日啦 包哂頭 大家想追識點做啦

清買咗AIK盤?

天狼㩒屌

唔係假波既難啲cup

aik cup佢老味系

係呀
都重注架

其實狗會比大家買高水客w 好過買上盤
快allin

都唔知咁買有乜意思

信自己半大咪gel

自己經驗
遇到依d咁一面倒既波，一定要多加注意
不過見到咁多大神都要，忍唔住買左
當買個教訓

希望完場有得bin我c

我見到上次奧雷咁
都生命有希望晚

咁唔爭在買埋NO GOAL

半大

都無心追番咁多日既錢 就係想贏番少少 就會收手 唉 賭仔性格

瑞超要幾假有幾假 快杯

聽日見

轉返老本行買半大啦

why?

半大獸進化

又係標題累事
大家唔好jump => 大家請jump

大家一齊針

一鋪上盤定下盤

可惡 比隊aik 搞到 我箭送比我d 蚊輸晒

咁不如改做 依期一齊jump!大家唔好旺

等晏d睇利對羅馬算

又得

笑左

堅持信念

依期唔撚旺，大家一齊針

全和

Aik cup

換完人終於有射門 80分鐘客入一粒妹完場

AIK 禁屌時間

呢期我真係唔撚旺

jump

利 角細 11.5s 100%

集氣 AIK AIK

覺得羅馬會入波先
想買1st goal roma 但無錢了

痴撚線

其實美巴下一球同馬真係好勁

盤只係玩下

買左脷-1 @4.15

aik玩完咁ge賠率輸多粒仲得

全下盤

同路/無心水可以GUN下

跟左下盤 中到啪啪聲

4月頭入3千到今日先豬哂
我已經覺得自己好叻

咁咪好 祝你贏多啲

買美斯對家盤可以上樓

Aik三連角都唔入球黎睇下

even my grandma knows buy mud la ching

Jump左1k落AIK

佢都冇買

有無LINK 睇AIK

我都搵唔到

連續玩個半月仲叫正數緊 就嚟輸返轉頭
唔入錢了 買兩張飛過癮算

Btw 5分鐘就gel段分析文係幾碌柒
利申上盤

羅馬回到1.99

Aik咁睇法
應該會比人拖到完場
好彩就2比2
唔好彩就2:1 或者3:1

直播吧

莫迪挪威盃準備出局

我屌你老母AIK成隊空難死咗去算啦

對於我黎講 冇分別

黑心到

入唔入波都好，上盤真係似點都輸

再bin JJ插地會消失

又話天狼星大船 咁多上盤苦主

想知一鋪過GEL得未

咁又唔好咁講
波係圓既
兩分鐘反杯都有可能架

人哋天狼星近三場未入過波，你呢句所謂班霸今日俾人入兩球，食屎啦

師兄唔好咁

呀婆托買

作客半一上盤真係死七成

試過長期買半一下盤
咩都唔睇 真係有錢賺

用1000蚊都起唔到機是否失敗

2-2

Goallllll

22 aik

算啦清 叫唔到架喇
上翻我哋架半大舢舨啦
我哋遊下舢舨河算啦

22

無用。。

反cup呀

CUP

Aik加油差一粒！

2:2啦

妹完場殺晒了

2:2完場喇

反cup我立即死

反cup吧！好想比人binc

GOALLLLLLL

第四球cashed

2:2 cup硬

都係個句,補飛係美德

cup cup cup

窩利呀屌 勁野

屌你睇下我幾燈 JUMP了

手足唔好咁
最多燒幾住香俾你

買左半客 之後補飛AIK ng 好彩姐

屌 邊個gel下盤

2:3

入得幾靚

傳得靚到

請不要消失希望

Approved

換入就入波 叻仔

2:4la仲2:3

羅馬對利
有無諗住上我隻半大船船？

秒goal

杯杯杯杯杯杯杯杯杯杯杯杯杯

上左

阿婆可能真係識買

繼續加油 aik
保持正面

即買即入

AIK ng 2.5有冇得諗？

AIK 後防都係膠膠地

事後拎出黎做咩柒

買咗了 清

如果cup binc果班點算

追多粒AIK

AIK下半場生番好多係真既

屌你一買即入點po 事前呀

對家

有料 再追ng幫幫大家

唔好啦

3.2 4.2

6倍高水客勝入左
信念

想上大船之後訓 利定羅大d

4.35入手了

個和波熱撚到
無入球啦

要1.5/2了

Bin c cup

唔差在個15分鐘啦

加油aik

好彩追番少少 追正4球大波波

依期一齊bin！大家唔好旺！

手足上盤？

想睇bin上bin

Cup呀屌

可能又玩絕殺
主客皆有可能絕殺
瑞假經常絕殺

閪狼下半都未射過波 aik繼續屌臭佢

條鞭準備！

睇怕想主w

邊嚟咁多絕殺

因為3射就係3入

睇倍率緊係主

逼不及待了
果個人而家潛左
杯完唔知點呢

可能cup完再cup再cup完場 4:3

不了

應該紅色大字千字文

5k 買左一千客盤

准奏

aik痴左線 ng俾你啦

咁有信心 咁樣買
有冇買埋主客

2 3即補飛啦 仲比你cup咩

Aik ng呀
求下你

aik 未完場架

AIK 咁進取已經好安慰
尋日個啲又鳩又hea

cup佢老母aik

aik作客好怪 好大機會俾人fg過半場
下半就和/cup

差一粒先走到盆

開個主主黎睇下

Aik 杯到一世球迷
去旺角I攞住ak叫

點走

1999

邊有得走呀

杯到我以後奶條女閪唔反抗

aik 門前5碼飛機

Aik gogogo

佢旺角裸跑過位幾時找數

究竟呀婆簡得岩唔岩呢

好彩今日日假執左啲姐 唔係真係碌柒

基本

後備黎 係咁

下盤再gel

屌你AIK 你係班霸嚟㗎 俾啲力上榜首啦

日假我又jump左幾次ifc

Aik入佢地呀
求下你

Aik 俾半格嚟啦

是但一隊入多粒好唔好 唔想豬晒

拜仁劇本黎

上呀

Aikng

比半格我一世球迷呀

唔難

日假咁正路都ifc

主隊唔要力架前鋒擺個中場落黎

主贏未

天狠星好撚耶

aik 一早就要咁踢啦屌

果然2 2殺最多

Aka

整體黎計日假未贏過

aik ng準備
買佢w先

正氣星

Same

準備

要叫goal啦

比球12m絕殺睇下啦

啱啱有個巴打又話天狼星唔識入波既...

Aikkkk

四多半大有冇得諗

AIK!!!!

開得半一應該似打和 殺哂啲盤 FATFAT

強

羅馬：今屆歐聯主場無失過波
vs
利記：今屆歐聯無輸過波

aik 屌多球

睇錯換20號 換12號係中堅 aik禁屌入波

aik 快啦

0-0 大家可以保持記錄

Aik
入波反杯一世球迷

0-0

星星好撚好波

大波算啦

冇力既啲射波 更衣室打完飛機出黎?

Aki 杯到我落樓下打鳩班mk

不得了

23

2 3！！！！

2 3

AIK Goalllllll

阿婆

百屌成材

上呀屌 洗勁d

cup

Goal

goalllllll

2:3？
唔好fake呀

AIK一世球迷!!!!!!!!!!!!

落樓啦望

真係阿婆

Aik GOALllllllll

屌真係杯到 我射左精啦

2:3 怕撚左,補主NG算

多謝下盤巴打

bin上bin好睇了

Good

x2

6倍反cup

屌呀咁都cup到？

一入ng就goal

今晚個post熱鬧了

打啦仲望
叫埋我黎
我黎拍片

補飛阿沖阿

AIK GOALLLLLLLLLLLLLL

Go 拍片啦

2:4

抵比佢bin了
俾多球全格我

你住邊完場幫你報警

支持

又有得笑

呢d Ng真係易買

大家有無訓身買

阿婆是正確

條撚樣可以上水再GEL過

等睇bin上bin

Aik個勢似唔撚收腳

怕左aik 補和算

AIK 阿婆都識買啦

唔講大話
一買就入

2-3唔好再入

要補和？

狗會肯開盤未

阿婆 HO BALL

阿婆頂唔頂得住

Cup上Cup 勁

再上呀

係唔係有巴打拎ak去mk

留名3:3
瑞超好撚假

一樣呀青

有冇人仲想追多粒???

希望頂到尾
6倍可以休息幾日

Aik 頂住

拿拿聲補飛

2-4得唔得？

勁

全格

得

呢半注有血有汗
頹佐好耐

ng有3倍，好過買盤

我2.55果時買左4k

Here

收足全格就完美
大 [4.5/5 球] @ 2.13
大 [4.5/5 球] @ 1.95

啊婆好波

AIK比多球

屌住呀!!!

換入果個

屌你老母都忍得你耐

補返個和先小小地

我話4:2
利申： 睇開AIK

梅開二度

1.37 無入球，買黎收下息 滾大個本

贏啦咩？
出黎再多謝美斯巴啦

2-3完場

比多粒我

睇到扯左

主GEL

AIK屌多球呀！！！！！

不敗了

客

g chi

2球都係aik個後備入

應該2:4完場

入多球屌你

補完 安心 挽下場

未完場 繼續入呀AIK

係咪有手足搵我?

我係你就深潛

AIK

好似下盤食撚滑？

喂屌夜媽媽樓下冇人
上返樓先

準奏

愛你了
Bin me plz

主隊NG LA
明顯和對莊家有利

利申：燈

後備好緊要，所以勁多後備打正選嘅些路迪贏波

岩岩先出水提大家客ng
無買到？

得半格 真係剩係不敗

AIK 屌多球

下場變正選

波po 真係cls

bin鳩班撚樣啦

客入多粒

Gchi JJ binc

1001

你收皮啦

2:4完 AIK入未?

太一面倒 除非閪黑到射唔入

岩呀

好多人bin 你喎 有乜感想

買左咩呀

AI@

一開頭1:1煩撚到2:1 係撚咁bin
都唔知係到做乜鳩

睇波po真係好睇過場波

Jer美巴盤班人呢？
Aik頂住最好入多粒

今晚POST好頂引

今晚好熱鬧 搞咩

追和就笑

同意呀屌

快d買歐聯

依家補左口廿

煩撚到
而家係到扮無野

G持

上盤都想睇再反cup

想笑班唔補飛

1